林鄭話居屋免補地價放租？

林鄭咁多票實做到特首啦

有錢快d 抽居屋買居屋
實爆升

劏居屋

pish

放咗租咁住邊

分租，唔係放租
不過講咩都無用，你有得投咩？

分租既意思係？

居屋爆升